## Instalace ##

* stahnout *.apk ze Source -> [Aktualni verze](https://bitbucket.org/xkenia/oris-kenia/src/789f7350992dc15d4ba4340c258dc04da0a0e87e/ORIS-debug.apk?at=master)

## Novinky ##

* v kalendari jsou vsechny info
* z listu se rovnou prepina na detail zavodu

## Plany ##

* podbarveni celeho radku podle sportu